渡輪尾班船時間

星期日天氣幾好，好多人搭船去離島玩，可以留意尾班船時間
星期日及公眾假期尾班船時間 (大部份都11:30，唔知今日會唔會有特別安排)

中環—愉景灣
由中環開出 11.30 p.m.
由愉景灣開出 11.30 p.m.

中環—梅窩
由中環開出 11.40 p.m.
由梅窩開出 11.30 p.m.

中環—長洲
由中環開出 11.55 p.m
由長洲開出 11.30 p.m

中環—坪洲
由中環開出 11.40 p.m.
由坪洲開出 11.35 p.m.

中環—榕樹灣
由中環開出 11.30 p.m.
由榕樹灣開出 11.30 p.m.

中環—索罟灣
由中環開出 11.30 p.m.
由索罟灣開出 10.40 p.m.

愉景灣—梅窩
由愉景灣開出 8.05 p.m.
由梅窩開出 8.30 p.m.

馬灣—中環
由馬灣開出 11:00 p.m.
由中環開出 11:30 p.m.

其他未有提及可在下面link搵下

如果地面太多狗隻，怕比咬，建議同同行既人一齊借番間房住，第日睇情況走
記住安全先係第一

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

今次絕對係有預謀令你地番唔到屋企，因為佢地想令你地屋企人向你地施壓
好多人出街，屋企人係唔知
記住安全先係第一

p

中環重狗

去屯碼 但小心悅湖後面狗宿

狗隻拎走晒船上垃圾，應該係要查人指毛，對返地鐵站同機場有無MATCHING

中環狗暫時退左，但係怕突襲
諗諗下唔應該開po，變相鼓勵人搭船

push 起碼有個時間表

愉景灣至到中環船 2030 2300 2330 0000 0030 0120 0250 0420 記住係24小時還㗎唔好收錯消息

各位手足盡量唔好坐船，碼頭有伏就危險，因為一上船就落唔到

東衝線停咗你坐車去欣澳係走唔到嘅